_N_E=(window.webpackJsonp_N_E=window.webpackJsonp_N_E||[]).push([[10],{cFO8:function(i,e,a){"use strict";a.r(e);var l=a("nKUr"),n=a("g4pe"),r=a.n(n),s=a("RGBm"),t=a("A/eZ"),k=a("q6ib"),m=a("8lYe");e.default=function(i){return Object(l.jsxs)("div",{children:[Object(l.jsxs)(r.a,{children:[Object(l.jsx)("title",{children:"\u0130\u015f Avukat\u0131m - Gizlilik Politikas\u0131"}),Object(l.jsx)("meta",{name:"description",content:"\u0130\u015f Avukat\u0131m platformunun gizlilik politikas\u0131 burada sunulmaktad\u0131r."}),Object(l.jsx)("link",{rel:"stylesheet",href:"/static/css/bootstrap.min.css"}),Object(l.jsx)("link",{rel:"stylesheet",href:"/static/css/fontawesome-all.min.css"}),Object(l.jsx)("link",{rel:"stylesheet",href:"/static/css/style.css"})]}),Object(l.jsxs)("header",{className:"header",children:[Object(l.jsx)(s.a,{}),Object(l.jsx)(t.a,{}),Object(l.jsx)(k.a,{})]}),Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsx)("div",{className:"row d-flex justify-content-center",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"avukata-danis-container col-md-8 mb-30 mt-30",children:[Object(l.jsx)("h1",{className:"avukata-danis-h1",children:"Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 ve Gizlilik Politikas\u0131"}),Object(l.jsx)("p",{children:"isvukatim.com olarak Ki\u015fisel Verilerinizin korunmas\u0131na \xf6nem verdi\u011fimizi bu alanda yasal d\xfczenlemelere uygun \xf6nlem ve ad\u0131mlar\u0131 att\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bildirmek isteriz."}),Object(l.jsx)("p",{children:'\u015eirketimiz de\u011ferli \xfcye ve m\xfc\u015fterilerimiz, internet sitemizi ziyaret etmek suretiyle ya da di\u011fer herhangi bir \u015fekilde bizimle ili\u015fki tesis eden di\u011fer ger\xe7ek ki\u015filerin ki\u015fisel verilerinin korunmas\u0131n i\xe7in gerekli \xf6nlemleri almakta olup, 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu ("KVK Kanunu") \xe7er\xe7evesinde ki\u015fisel verilerin i\u015flenmesi ve \xe7erez ve benzeri teknolojilerin kullan\u0131m\u0131 konusundaki \u015eirket kural ve politikalar\u0131m\u0131z hakk\u0131nda sizleri bilgilendirmek amac\u0131 ile i\u015f bu Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 ve Gizlilik Politikas\u0131n\u0131 ("Gizlilik Politikas\u0131") haz\u0131rlam\u0131\u015f bulunmaktay\u0131z.'}),Object(l.jsx)("p",{children:"isavukatim.com web sitesi ve mobil uygulamas\u0131nda \xfcye ve m\xfc\u015fteri bilgilerinin gizlili\u011fi, korunmas\u0131, i\u015flenmesi, kullan\u0131m\u0131, de\u011fi\u015ftirilmesi, ileti\u015fimler ve sair hususlarda i\u015fbu metinde yer alan gizlilik politikas\u0131na tabi olaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve internet sayfam\u0131z\u0131 her kullan\u0131\u015f\u0131n\u0131zda ko\u015fullar\u0131 kabul etti\u011finizden emin olmak i\xe7in bu metni g\xf6zden ge\xe7irmeniz gerekti\u011finizi hat\u0131rlatmak isteriz."}),Object(l.jsx)("p",{children:"Veri sorumlusu olarak \u015eirketimiz ile veri sahibinin ili\u015fki t\xfcr\xfcne ve niteli\u011fine g\xf6re, \u015eirketimiz taraf\u0131ndan veri sahibine i\u015f bu metinden farkl\u0131 ki\u015fisel veri politikalar\u0131 ve/veya bildirimler sa\u011flanmas\u0131 m\xfcmk\xfcnd\xfcr. Bu durumda veri sahibine sa\u011flanan s\xf6z konusu \xf6zel politika ve bildirimlerde i\u015fbu Gizlilik Politikas\u0131nda yer alan a\xe7\u0131klamalardan farkl\u0131 veya bu a\xe7\u0131klamalara ek hususlar bulunabilir ve veri sahibi taraf\u0131ndan kendisine sa\u011flanan \xf6zel politika ve bildirimlerin \xf6ncelikle dikkate al\u0131nmas\u0131 gerekmektedir."})]})})}),Object(l.jsx)(m.a,{})]})}},va4U:function(i,e,a){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/gizlilik-politikasi",function(){return a("cFO8")}])}},[["va4U",0,2,1,3]]]);